稅收係春袋 冇人提出點玩？

罷交稅夠和理非未？

面對緊嘅問題完全冇解決，轉頭同我收稅？

警暴下，冇一個警員受查，你要我交稅養呢班人？

二百萬人一齊唔交
但係香港人一定做唔到

就算唔係完全唔交，都要玩嘢

可以直接扣銀行

出現金
唔玩MPF

可以點玩？

唔交唔知幾耐大公司會扣糧

集思廣益！一定要玩大佢

之前BOOKMARK落

薯片話 5%人交緊95%稅